入機場嘅目的係乜，係要佔機場定係做文宣？

地理位置本來就毫無優勢
入去機場要做嘅嘢唔係去衝，你一衝佢真係用實彈射
如果係為左文宣而入嘅話，我覺得係真係做夠
大家等聽日再入啦

推

再推